歐盟外長會議今商討香港問題料提出建議

歐盟外長會議今商討香港問題料提出建議
最後更新時間 2020-07-13 08:10

歐盟各成員國外長今日將開會，討論《港區國安法》對中歐關係的影響。歐盟輪任主席國、德國外長馬斯說，歐盟外長會議將會就香港問題提出建議，呼籲歐盟成員國採取一致立場。英國《金融時報》早前報道，德法兩國已建議歐盟禁止向香港出口催淚彈等設備，並向港人提供獎學金及政治庇護。

德國總統施泰因邁爾接受傳媒訪問時表明，《港區國安法》除了違背香港基本法，亦違背《中英聯合聲明》及中國對國際社會的承諾。他說，德國、歐盟，甚至七國集團，不約而同對香港局勢表達高度憂慮，情況並不常見，認為中國必須明白，他們並非只是感到不滿，如果《港區國安法》按照計劃實施，對中國與歐洲及西方的關係，將會帶來長期負面影響，呼籲北京改變目前的想法。

原文網址：

歐盟就算啦見到有德國就知咩結果
頂盡都係出聲明強烈譴責
中共就係賭一鋪國際唔敢有實則制裁

推

德國就食屎啦

呢個真
有東德肥婆一日對歐盟都唔需要有咩期望